---
title: >-
    شمارهٔ ٣۴٨
---
# شمارهٔ ٣۴٨

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>گر چه فرزندان جسمانی سه چارم هست لیک</p></div>
<div class="m2"><p>از حیات و موتشان هرگز نه غمگینم نه شاد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>منت ایزد را که فرزندان روحانیم هست</p></div>
<div class="m2"><p>تا قیامت عمر فرزندان روحانیم باد</p></div></div>